其實有冇人好驚朋友圈

讀大專個個groupmate都有自己嘅朋友圈
利申 鍾意咗其中一個groupmate
想進一步又怕干涉人地個朋友圈咁
見到佢同其他朋友圈行得好埋又會酸酸地
佢愈多朋友圈我就愈撚驚
好怕自己變得可有可冇
好撚驚好撚驚 又唔可以chur佢
日日上堂都對住你呀 好辛苦呀

呻完

圈子

發表下呀ching 我聽日又要見到佢啦

朋咩友圈屌你
we7朋友圈呀

文學修養低 社交圈

有冇連登情聖俾下意見

朋乜撚野友圈

社交圈囉